《警訊》女警主持Like「黑警」網頁遭建制狙擊被換 張繼聰弟接棒

反送中運動開始後，「警察」的角色一直最惹人詬病。據傳媒引述消息指，《警訊》主持人之一、駐守警察公共關係科（PPRB）的女警梁皓妤疑因發表「反送中」的言論，被建制派質疑其政治立場，警隊管理層決定撤換她，而今天播出的《警訊》的主持人亦改為他人。《蘋果》已就事件向警察公共關係科查詢。

駐守警察公共關係科（PPRB）的女警梁皓妤於2017年開始擔任《警訊》主持人。據指，她在反送中運動期間，曾在社交媒體上發表稱呼「支那運動員」的文章，繼而遭到投訴及訓示。她又被投訴作為警務人員，支持有關「黑警」的網頁，要求刪除時，也沒有收回；也有警隊指她另一身份是警隊發言人，不宜發表與警隊價值觀相違的言論，認為有損形象。報章又引述消息指，原訂今天播出的《警訊》，主持人已被撤換，此外由於梁皓妤已駐守同一單位長達3年，稍後會調離駐守警察公共關係科。

有港台消息人士向《蘋果》表示，梁皓妤過去在港台主持節目時，「係一個好謹慎唔會亂講嘢的人」，並曾表明主持《警訊》是希望改善警察和巿民關係。至於將接替梁皓妤的張繼安則是藝人張繼聰的弟弟，過去一直在警察傳媒聯絡隊工作，去年12月《立場》記者遭警員在直播鏡頭前一度展示記者證及身分證時，張繼安亦在現場。

白驚

吓

狗隊入面唯一一個人類

即係張繼聰細佬係黑警中既黑警

真係有白警

良心黑警

佢可以唔洗死全家

三萬隻狗 點都有一兩隻係白嘅
之前屯門夠有個貼文宣啦
不過做咩要咁樣自爆

即刻遞信走，仲留守同嗰3萬人一齊日子會更加難過

出黎做節目主持啦

警棍唔換人就得

依家黃咗實畀人杯葛,走係遲早嘅事

去年12月《立場》記者遭警員在直播鏡頭前一度展示記者證及身分證時，張繼安亦在現場。

有撚人睇咩警遜
以前有個林樹榮警司都話警遜好膚淺姐

張繼安
死黑警

謝家兩公婆都藍到黑啦

好勇

張繼安有冇同大嫂做過愛？

張繼聰

冇女睇的警訊 收得皮

白警madam

張繼聰
禍必及家人

扮白警我就見得多估唔到第一次見白警

點解d人咁撚蠢，唔撚識用分身？

況且佢本身上哂鏡，睇怕已經俾全警隊上下mark低哂，唔似得啲唔出示委任證嘅蒙面黑警

啱先留意到原來佢ig竟然冇比人搞

屌你老母謝繼聰

遞信
入港台或者去第二度做啦

所以謝安琪收哂口

依2個死全家啦
民主女神喎

連登仔一po就即刻見光死
本身人地做左好耐

張繼聰藍到黑

支持呢位白警一齊拍警棍

又話無白警嘅, 又話有良心都唔做警察嘅

支那唔係有條大使話個人帳號言論同國家立場無關咩？狗隊咁樣花式笑9支那都幾大膽，侵侵捉住呢件事屌柒維尼就正

現時狗隊唯二正常人係咪得連儂牆防暴+呢位madam?

原來係手足

做得白警預咗冇得留低，走之前爆大鑊，出哂3萬隻黑警資料

扮民主女神 收皮啦臭閪
張繼安要硬上你你都無得反抗

成日留言屌黑警，而家變咗佢頭號粉絲.....

兒登仔：死都唔去考，由得毅進仔佔據所有崗位及拿槍

連登仔有用腦就唔會少少野都發到大哂... 人地在虎穴 自己就嘻嘻哈哈 講撚左半年低調

問下張繼聰會唔會上去警訊同黑警細佬客串下啊？

咦？唔見連登仔日夜間批鬥淫Kay嘅

唉 算啦 靠肺炎手足算

真係估唔到

多謝連登仔post 人ig 出黎啦

無人追擊佢大佬佢ig好和平

連登仔

我有keep狙擊
但係其他人都係到讚

呢個女 竟然係白警

曾經有段時間睇警訊
尖頭仔、apple、Jimmy 哥 果期

點解一個「節目主持人」因為政治立場被換
一個「法官」唔使？

好搵唔搵硬係要搵佢
究竟想玩邊個

也有警隊指她另一身份是警隊發言人，不宜發表與警隊價值觀相違的言論

江蛇話佢上電視吹水都唔計啦

29999

有白驚
良心美女

大家好好support佢

張繼安違法展示身份證，形象好好咩？

犯法人士可以主持警訊，無犯法嘅反而要調職，係咩道理？

陳即迅淫kay唔屌得
達哥就比人屌到西迷

仲有爆料比老豆搵仔嗰d
好似仲有個白衫會起tg放黑警d行動細節跟住比人起底停職

其實好耐之前連登仔已經話黑警無一個無辜 留起入面就係幫兇 etc
我諗就算有白警都會比你地屌到唔敢出聲

黑警死全家既定律黎講

謝安琪係咪都走唔甩

尋日被連登仔起底,成個post 無咗

你都幾好嘢。白警唔出聲就話佢黑警，白警出聲你就話佢蠢。你玩撚晒啦

「香港法治」原來律政司收藏左一件粗口爛舌深藍絲做主控官

支持白警，多謝妳守護良知

她又被投訴作為警務人員，支持有關「黑警」的網頁，要求刪除時，也沒有收回

咁堅

入得娛樂圈
除非你真係好撚熱愛演藝事業
否則一般都係藍

照妖鏡，原來當年為左上位先扮黃

一日最衰刀系啲波台引戰狗

可以拍王喜

呢排開始多人幫狗洗白/叫人考狗

你訓咗幾耐？

唔撚滿意出聲！
我有邊句講錯？
負乜春

完全冇like過謝安琪

咁唔洗搵演員拍案件重演
成個節目close up 影住張身份證就ok
慳好多製作成本

賤種黑警張繼安
好在對佢呀哥呀嫂從來冇好感

有波

與其一方面屌
不如去save hk幫藍屍捉鬼

個個都咁好定力
咁潛入警隊不如潛入共產黨

連登仔見人靚女又黃就會起人底

有時黑警 講得好啱 靠你地光復香港 死得啦

好有骨氣

估唔到會有咁明顯嘅白警Madam

支持白警
香港需要更多白警

謝繼聰成家都係冚家剷黎

即刻同我twitter 區諾軒案主控官有強烈政治傾向

我地一定要鬥藍

支那運動員

Same 但仲有大把連登仔吹奏
偽人夫婦 佢老公都好核突

講到利益,親人面前
理你良知咩

慘
係狗隊應該被人排擠

好快無得撈

又係你

亦證明咗
連登大把藍屍mon post同行動

diu你班連豆仔 又害左一個手足

白警

人怕出名豬怕肥 而家俾人點晒相仲生存到咩？

條女明明未辭職 仲做緊
點解wiki話已離職
記者朋友問下警謊喇！

登

有睇live 條友都冇食藥

幫忠勇毅搵女partner

成班真係弱智

鏗鏘集見人靚女就搞底
今次警訊又幫人起底搲黃警出來

唔怕敵人勁 只怕豬隊友

離職保平安

唔係話唔可以表明政治立場嘅咩
不過撚有黑警會理
而家即係間接話黑警淨係可以有親政府立場，其他嘅一律唔得

連登仔
啱啦乜都要大大聲全世界都知
理直氣壯 驚閪呀

早幾日邊條on9爆出嚟
自己搞掂啦

訓左幾耐？
你搵到個post 好似批鬥達哥咁多人 你先出聲啦

三十萬thx之後仲like既會係黃？

個班好似15年like 玩膠page
然後popo 開正page refer過去

果個好似係主控官 唔係法官

戇鳩藍絲成日黑護黑教黑記咁叫

咁如果真係有白警佢地會叫咩

咁有ginmick過黎拍頭條新聞/警棍啦

主持做乜自爆

做乜都得冇後果 邊個都會成魔

原來唔夠簡體達咁多就叫無批鬥，sor

岩岩想講
公開表態又話人蠢 cls

多謝連登仔 !

呢單就有心啦
根本想做死佢 兒登仔一直都咁仆街 靜少少都唔識
技巧高分 但人都未識做
大家唔好再抗爭落去 等比人清算啦
唔係就比連登清算
二㨂人

呢啲係咪叫鬥藍

佢會唔會特登自爆

睇唔撚到我話日夜批鬥咩？
唔係講緊有無wor
Sor sor sor sor sor

齊齊狙擊！

但已經通天呢
又一個人被兒登害死咗
做野唔用腦 生係屎忽到
唔好再話咩手足 兒登唔配

俾連登仔篤灰

又唔係話咩既
不過你想內部「改革」既話
保守估計要有幾千人一齊入去

有咁強意志頂到洗腦既話根本唔會上黎問

張繼聰成日幫放數佬拍廣告都慌係好人，謝安琪都係藍，做層壓式推銷

Like個page嘅自由都冇
但係周街打人、非禮就Ok

睇內文啦
之前已經比少數派追擊喇

一日唔離開恐佈組織，我係唔會信有咩白警！
睇黎大家真開始忘記左死左的手足。
無一個警察係無辜的！！

呢點唔重要
唔通無人睇住咩？
係兒登白痴 呢啲都傳出黎？
佢之後死咗都唔知咩事
爆佢嗰個就潛水
Admin睇到就封嗰個人account啦

冇咪姦囉

一直都係話自己人 但係要害自己人

咁我真係睇唔撚到你邊隻字有講過要用簡體達做指標

一直都覺得佢幾靚女，原來係白警

連登：點解無白警，白警點解唔出聲

also連登：做咩咁高調比人知！

Madam幾靚 大把野撈啦

係重點嗎？
咁就起碼一份搞埋佢咁話？

淫k個ig冇左既

條女大撚鑊啦今次
出曬全名
出面實好多PR公司搵佢做主持

咁都俾人批鬥，克警正仆街

我覺得我公司有害群之馬，咁啱有個網頁幫我篤灰，我梗係like la, 好正常咋嘛

因為有d 人無諗過講野 like page都會比人秋後算帳

FF

兒登喎 講就把撚
識咩搞掂件事
個post主人你一係捐身家 唔係自殺好過
多你一個唔多 少你一個仲好
專害隊友

乜真係有白驚

唯一好警

冇腦不是兒登本性？

佢出道嗰陣已經對佢冇乜好感，成日走音仲大把人護航，之後借政治上位做民主女神，但撐起雨傘拎獎冇上台唱又冇去慶功，就知佢想食兩家茶禮，而家反送中潛到落深海，真係好嘔心，唔明點解有人得閒屌同路人又唔屌佢

佢算唔算做緊改變警民關係既事

果個臭閪主控官直頭藍到黑 佢果種中國式logic
唔敢相信係law school訓練出黎既讀書人

Pprb 前線好黃

走啦 點解仲做狗

灰警

呢個case我會批準 唔洗擔心

呢隻女曱甴好似幾靚女

樣都順眼d

至今早，網上有傳言指梁皓妤已離職，《香港01》就被調離警訊主持及離職一事向其查詢，梁表示「暫時無回應」，著記者向PPRB查詢。《香港01》正就事件向PPRB查詢。

已離職？

手足

表咗態又付上咗代價

可以計做白警

條女以前係亞視主播嚟
之後走撚左去考黑警做驚訊主持

早幾個月去左結婚又寫話好似會轉工

我就奇怪，點解仲有黃絲舊同學出席佢婚禮（雖然得幾個本身佢以前人緣就唔好）

所以我哋只講三萬 thanks，希望上帝會放生少數黑警

其實叫得警司個堆先係膚淺嘅一堆

like埋黑警page呢

咁呢個呢

「樹大有枯枝, 族大有乞兒」呢個係定律
九成九係黑警, 即係有300個白警
世上無嘢係100%
condom 都只係去到 98% 保護

邏輯正確

咁你爆埋一份咩
佢內部互插一回事
你呢邊揚埋 即把她打成深黃
仲點留佢 你養起佢全家？
唔好再想有人反抗啦 無架啦

睇驚訊果陣淨係覺得佢皮膚好差
打晒粉都睇到好多粒粒

打錯，係白警先啱

結撚咗婚啦 慳啲啦

其實點解啲警察要對號入座 嗌黑警係得黑警先會嬲架嘛 即係佢地自認自己係啦

維基話佢已離職

得1個半個有鳩用咩 俾人玩死就有份
你睇施sir有咩下場

睇王喜驚訊好過

ig ac係？
齊齊去問候佢

建制真係好撚柒煩

警訊有咩好睇?
本身有個幾靚主持, 睇下都無妨
依家你換個痳甩佬入去, 邊個仲會睇呀....

公關show姐，等班傻仔仲信有白警，令到佢地相信仲有希望拉攏班所謂嘅白警

突然間靚女左

有幾千人都冇用，一聲令下就可以炒晒
傘運都有啲人考咗入去，而家咪又係同流合污

諗起佢以前自稱st jo校花就頂唔撚順

呢d真係要撐
肯定勁大壓力

Push

都叫左低調啦

警訊唔係港台話事？

辭職啦感覺好危險會日日比狗玩

法官都可以有政治立場啦，女警點解唔可以

謝安琪日日俾兩兄弟屌

呢個白警一定會調到後勤文職，無咩機會會上前線

想知佢返工點生存 一定俾人杯同玩

留意返

隻狗乸做PPRB

開緊工咋

真白警比其他狗掉撚左落海好耐啦

個肺係白就有份

做警棍啦

收到風支爆近了？

其實係咪精神分裂
一方面覺得佢哋係黑警
一方面繼續做節目/喺PPRB幫佢哋宣傳

Shinjuku Baton

罷聽？
但連登仔繼續j淫k

Like 對家專頁可以係工作一部分，睇晒兩邊情報

張繼聰死全家

Pin

黑警

呢個時候連登仔會收晒皮

白警要表揚
雖然唔知係真白警定做戲
可以眾籌送錢支持佢？

邊忽白警呀
like個page又叫白警？

究竟離左職未
離咗就轉做kol 一定爆紅

估唔到

好坦白，六月七月果時都冇表態
到而家先嚟咁，比個like講句支那就俾人推上神枱

保持距離好過
佢扮黃都可能只係唔想無朋友無人去佢婚禮

早走早着 明天會更好

算撚數啦
變咗質既野唔想再睇
係人係鬼大家都知
周杰倫如是，Eason如是

真

出去做記者啦不過記者仲辛苦人工又唔高

咩叫“唔好想再有人反抗無㗎喇”
而家係個政權抽佢後搞到佢無得撈，言論自由都無咗，你嚟怪人發現佢係黃？
如果本身香港唔係行極權，佢講嘅嘢根本唔會造成批鬥、抽後現象。而家係個政府搞到人唔可以發聲，你仲批鬥番自己人，叫人唔好出聲唔好表態有政治立場要收埋先啱？
你啲咩邏輯嚟

仲要好大膽
respect

人哋以前亞視主播，洗撚做19工
而家又有老公養咁威

真白驚

咁就好喇

係做kol youtuber
都出哂名
點解唔做盡啲
一定好快上神枱

即係離咗職未

今時今日佢要唔戴罩通街走, 求其做少少野就可以調職保平安
醒目女

push

Madam
但願三萬死淨你一個

擘大屎眼睇清楚

佢撈PPRB架

PPRB做咩架

咪PR囉

承認有白警呢個事實對我方有咩不利？
如果唔係老豆搵仔邊有咁多料？
等佢地知道內部有鬼先好
人人自危

可以點幫佢

比佢兩公婆block左

莫非係自編自導自演

你都on9,人地三萬人，你入可以改變人地，
除外一次炒晒三萬個，再請人咪可以洗白警隊囉

堅哥多人識㗎

黑警confirmed

你確定係惟一？之後再多幾單呢啲新聞，你係咪自打嘴巴？

睇節目時佢都算順眼, 不過感覺黑警不了

估唔到原來係白警

連登仔 精蟲上腦
又成尻日分化
你見過少數派分化未？
最多黑警圍內性騷擾自己友
其實衰撚過黑警 只係比黑警讀多幾年書仔

呢個堅揪
佢私人ig係616 打香港人加油
仲係wts屌柒黑警
話佢私人fb講咩關佢地撚事

Like個page分分鐘係大sir叫佢入去mon住你班「暴徒」傾緊乜，正如做臥底入tg group一樣，都唔知你班連登仔打哂飛機做乜

鐵飯碗仲要呢個時勢咁高人工，你玩佢咩

咁都算扮黃
搞到份工都無埋
又會俾同袍排斥 藍絲起底狙擊
代價大過唔表態好多喎

死全家

張黑警

狙擊張繼安同佢全家包括仁kay好過

講真係裡面做得而又有良心嘅唔會做得住
但都係唔會影響我要求三萬thx

有個成日客串做港女嘅都黃 不過無謂提咁多

見條女fb比藍絲開始搞

以前佢做過電視台記者，係有風骨嘅

（利申前行家）

所以你信佢一成

張繼聰收得皮未？

人哋612之前已經黃

佢fb好似講過本身都唔想做
對佢嚟講有咩大不了？
人哋有老公養唔洗do
扮黃又可以唔洗俾班朋友排
何樂而不為？

係白警就辭職啦

白警個樣都正常d

張繼聰謝安琪收皮la

佢六月有表態 佢ig有講
但唔知點解個陣冇人講

佢有良知就一早resign啦

識玩過檔去頭條

佢以前亞視記者嚟，應該有咁上下學歷

睇個page咁撚小事 洗唔洗用正ac？
仲要專登停佢職 俾藍絲起底狙擊？

咁又唔辭職
然後又同班黑警一齊去食藍絲供品

我覺得文宣個個係大義滅親引外母定家人出黎比人拉

我指係 一反抗 藍嘅追擊不旦止
我們呢面所謂黃嘅
你看看呢個post
黃嘅就唔會係狗啦 到處鬥黃 呢間舖唔夠黃 又邊個食血饅頭
有真憑實據就話姐 下下傳 傳 傳
鏗鏘集又係咁
仲反抗 唔係被藍打死 都被黃鬥埋一分
最後大家都收收埋埋

仲話政治中立 真係笑撚死

另一個post吹捧緊單春王宛之嘅連登仔：張繼聰細佬係狗關佢大哥大嫂咩事你地冤枉Kay，黃衛兵

張繼安屌你大嫂

謝繼安

俾班賤種藍絲狙擊都夠死啦

江狗著住制服上電視節目交代721警黑合作都可以轉個頭話唔代表警賊啦，咁呢個差婆私人fb咩立場關你撚事咩

張繼弟

Keep your friends close and your enemies closer

總需要有人做敵後工作

煲大佢原來警察工作有政治審查

咁冇得講架wor
你問完一樣嘢 有人答你：「佢有做wor」
之後你又講過第二樣嘢 咁點討論姐

佢未private之前有睇過佢ig
只係回應緊你你話佢六七月冇表態個句
佢六月四號未發生反送中前都有悼念六四

多謝連登豬隊友擺佢上枱
我諗佢寧願俾連登割蓆好過

個黑色post 冇咗
好多時候聽佢係想聽林夕d詞

連登仔：係白警嘅一早辭咗職啦

兩條仆街會block 人

［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

屌你連登仔靜啲啦，白警好難得
表揚咪私底下表揚囉，乜柒都放嚟連登，無人想知啊

明明呢樣嘢係PR可以拎個good image
啲無腦高層真係

梁皓妤過去在港台主持節目時，「係一個好謹慎唔會亂講嘢的人」，並曾表明主持《警訊》是希望改善警察和巿民關係。

佢老公唔係都係佢同事咩

靜喇

張繼聰仲日日home gym
謝安琪就得閒po下相
理撚得你地香港人死

你啲連登兄弟尋日起人底

拍埋王喜一齊拍驚訊

係黑係白，自己心照，白的黑不了，黑的白不了。

起底、鬥黃行為絕對係唔啱，我認同

但喺呢件事上同時間要深一層諗係咩造成大家唔敢表態。唔係單單講邊個起邊個底咁簡單，而係點解比人發現自己政治立場會成為比人解僱嘅理由。

講到底都係港共同支那嗰種篤灰文化搞到人收收埋埋。

果個張繼安好早期，七八月果時，我朋友係金鐘已經見過做便衣狗扮記者，係咁影相

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

人美心善

有待觀察, 起碼要俾黑警迫到離開警隊先算係官方認證嘅白警

高層就算有腦都被散仔會左右
佢立場暴光之後，
散仔會可能會炮轟佢無資格代表黑警

所以，就算PR角度留佢有用，
為左所謂士氣，都唔會保佢

會唔會被自殺

你信？

佢係WPC定咩grade

相由心生
減下肥,留返長髮應該

前線係黃

可能花式撚狗，日日頂心頂肺。

好正，似櫻花妹

唔好再對偽人有fantasy
佢地淨係關注錢，車同酒

係咪諗多左
寧願自己俾人杯？

支那運動員post 比人換走埋
仲唔係白警?

咁又無得講 淨係唔辭職都夠啦
我就一早讀書已經識佢
佢人品點不嬲舊同學裡面都差
仲要食藍絲貢品時食得勁開心
影晒出黎又扮睇唔到
明明就知果啲貢品係人血饅頭

咁仲點會有白警 都已經唔撚係警

嘩黃既黑警

靠連登仔真係哂氣

痴線
黃門檻又set到天咁高

可能調去前線打人

應該有

除非冇

理得佢咩立場
做狗全部不得好死

可能真係會

姦左聰囝都唔知

謝又唔敢/想講

謝繼聰細佬正牌黑警

結左婚

咪又係死黑警

痴撚線明明係連登仔爆人出嚟
都仲可以話係公關show

分分鐘madam 遞左信

應該係PC黎。個名揚晒，好難留低架啦，只係今日定下個月last day嘅問題。

你自己無撚睇過條片？之前流出咗好耐啦
咁又人格謀殺

去拍驚訊啦 無縫接軌

永遠都將人既犧牲諗到好似奉旨
同你講完佢六月就算未有反送中前都悼念過六四
咁都叫扮黃？ 個陣咩事都未發生有咩扮黃既必要
乜都唔post做港豬唔好？

睇佢個樣都唔出鏡係做得開心

謝家兩人幾時藍到黑？

多得呢兩壇睇清哂
除左呢班
玩運動個炸玩到拍廣告咪又係瀨地硬叫正苦泵水 剩係識得怨天怨地
出面全部就捐錢

文革is ready

因為警隊係唔會有白警, 黑警無一個係無辜

又鬥黃？佢肯暗示都好，起碼肯表態毋忘六四，下下嗌黑警死全家先夠黃？

分化垃圾狗，你衰撚過藍絲

不過佢之前喺亞視做過記者
記者過檔都好少由散仔做起吓

人品差同黃藍有咩關係？
你口口聲聲話佢扮黃wor宜家

唔理佢咩目的
佢改善到關係既話
其實會為港共帶嚟好多好處

你試下係黃絲群體扮藍，睇下你會點？

之前係張繼聰ig屌佢細佬係黑警比佢block了
咪當佢係黃呀

佢而家吾使旨意升職喎

黑警邊有道德可言

話時話點解會有班「連登仔」咁驚有白警出現?

幾時批鬥張繼聰？

Dear Jane 黃？

四眼佬

真白警咪施sir 個d, 下場好慘

手足黎嫁

阿sir

多謝你madam

好快被炒,屈冤獄

除暴 GO

呢條友好記仇 又好串

我嘅態度係六合彩一定有中嘅機會
但亦都要知道機會率係有幾低
「相信六合彩一定有中嘅機會」唔係罪,但請記得唔好沉淪

打份工 捉埋外母對自己有咩好處
搞散頭家？

換佢做警棍就好笑

都話黃絲死因從來唔係因為敵人太勁
而係因為敵人太勁之餘仲有好多弱智柒頭皮

Agger
但連登仔成日淨係識用2014年加入警隊既人黎講
根本就算冇白警
我地都要口頭上鼓勵手足加入
等佢哋互不信任

起碼佢未比人洗腦，唔好理係咪白驚先，至少唔算黑警先

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

14年加入警隊

你都識講
為港共

真白警唔知有冇一百個
最多係冇咁黑嘅黑警

香港呢d明星根本就算9數啦，成班毫無作為，得一個台係到死捧d人上去， GEM Eason Hins呢d都叫唱歌係勁既，其他演員呢? 10套劇大部分都係同一班人馬，唱劇集歌個個永遠都係一兩個。最可恥係成班7頭有冇尊重過自己既地方，最基本既尊嚴都冇直頭應該集體自殺啦。呢8個月香港同打仗係冇分別，成班明星有幾多個出過聲。入得TVB就唔可以出聲，咁姐係間公司問題啦，但個班人完全冇諗過quit，只係識諗幾時接邊個廣告，去大陸唱幾首就賺得幾十萬好正呀。屌你老母成班友除左奶共仲識d咩。

人哋以幽默方式講嘢姐，點知有人如獲至寶，好似發現係天大醜聞

畀班連登仔咁樣搞法有白警都唔會敢企出嚟啦,你想像下你身為一個白警你表態撐反送中藍唔會撐你黃都唔會撐你,根本可以話係孤軍作戰,咁嘅情況之下你會唔會想企出嚟?連登仔最鍾意就係樹立敵人

btw madam我撐你

屌，真係有白警

會唔會唔批辭職，欺凌佢？

我唔會信任何警察

wiki人人都改得

劇情夠on9

個仔似繼安

jim jim ming ming

出污泥而不染

即係一定要講咩自己咩立場？
我當差就係等拎黑警d料唔得？
我等你班友接受到用槍真革命，比槍你地唔得既？

YellowNazi係咪要係電視前被狗咬完之後好慘，之後繼續被咬。就係大家既時代革命？

人地唔出聲 你點知道仲有一兩個白驚

石榴汁

終於有內部改革嘅手足

支持良心白警如果有的話

RTHK

勞工條例唔駛跟
咁直接強姦都得啦

觀望態度

扮黃等林鄭都叫句支那R民意

呢兩個係主角黎

想睇佢地做愛

不嬲都要政治「中立」㗎啦

以前仲以為張繼聰係黃
因為見同佢玩開嗰班都係唔同程度嘅黃

根本上做得白警就要背負比全世界屌
如果想做卧底但上網比連登仔屌兩句就唔去
佢哋根本抗壓能力有問題，喺學堂一兩星期已經被洗腦成維穩機械
你想歌頌白警，就只有喺光復香港/白警完成使命嘅時侯。

Wow

楊明都無

連衛兵

黑你老母

呢個掂

黑警要姦要殺做乜都得架啦

全世界最大的連衞兵上線啦

佢衰on9,like錯page?

一日都係狗, 一日都唔係無辜
除非你劈炮同爆料

走啦 女
係好人就去其他紀律部隊啦

又話人已到了決志現場，再拖便遭殃嘅

阿kay肯割未

一早係
你無睇搵仔咩

好彩係女，如果係男警隨時被人爆屋沒收電腦，再被child porn...

依隻畜牲黎

白狗當災

Kellyjackie

太肥

瘦過一排
而家又變返航母

可能屌到眼耳口鼻都甩晒

點解依定佢咁撚肥？
生左仔？

比人狙擊到咁都扮黃，咁你係咩？

警訊主持係黃！？
有冇咁撚痴線

班on9藍屍親戚最撚鐘意話港毒黃屍搞亂香港 但我又只係見撚到黃絲被革職炒魷 藍屍做乜講乜都冇事

公務員政治立場要中立

遲下：
連登仔曰：覺唔覺Gphone都係扮黃

真定假呀？成件事咁靈異嘅？

做完手術，好似係

有無ig？入去支持佢

工作上政治中立
唔係講緊平時唔可以有政治立場

嬅嬸都叫有爭議

Respect

一路有FOLLOW開呢位madam，之前諗住unfol但見佢831果d都有講下野，黃但又做警犬，所以持觀望態度

洗底狗...

屌扮下黃等你地覺得警隊有多元聲音咋

唔怪得警訊可以繼續喺港台做

你都幾撚癲，人地一句咁撚普通既說話，擺明係無乜特別意思，而家人地講支那呢個字講到比人換撚埋，仲要唔知係狗屋點過，你就仲係到懷疑人地背後目的為港共，你肉唔肉酸啲呀

請立即停止性騷擾手足，包括鏗鏘集個女學生

張契弟主持

不過條女有排食棍

我屌你咩
鳩Sir呢

呢句野2014年講
頭先啲post2019年講

攞住一句野就要話人係黃一世
咁高登仔都係中國人啦屌

連登仔好多都已經痴撚咗線
不過都係為勢所逼 唔好見怪

說明
說明梁皓妤，已離職香港女警員，

曾擔任香港電台電視部節目《警訊》主持，警察公共關係科成員。 梁皓妤曾就讀於聖保祿學校，畢業於香港樹仁大學新聞與傳播學系，2005年，為參加馬來西亞公開游泳錦標賽3個項目；2012年，曾在亞洲電視有限公司新聞報導員工作，專門報導勞工新聞、父母與子女溝通消息及香港迪士尼的新聞等。

維基百科

2020繼續返大陸開show又係黃
咁好多藍其實都唔係藍

最怕呢d「白警」會俾班黑警砌生肉
代班黑警坐監
一嚟除去眼中釘
二嚟向公眾講仲有法治

屌佢老母

個list係之前連登post度搵出黎
我本意係想覆一開始話娛樂圈基本上都係藍個條友
只係想講其實唔係個個都係藍

另外
人地已經表左態
我地再將黃既條件收窄 要同大陸一啲關係都冇先算黃
咁你就唔好怪人唔發聲個個都奶共啦

如果咁計 其實好多食物貨源都係大陸
唔通你又唔當個啲黃店係黃？

唔通係傳說中既白警

自己做警察 之後話警察係黑警

睇返個list
藍絲班人出名過黃絲好多
果然搵開支那人錢都係藍既多

咁世榮好無辜
人地都係大陸開show多就比人話藍
Gem上左大陸之後又比人話藍
講一句be safe咁無菱兩可既話說就對號入座話佢係黃
然後又可以繼續大陸開show
容祖兒遮眼影相又比人話藍
條界線重模糊過黑驚d執法準則

主控同法官兩樣嘢黎啵

好難想像到由6月到而家呢啲人咩心態

我都講左
我post個list出黎既用意係咩
就係唔係個個都係藍

你呢大半年無睇直播？佢細佬串到仆街呀，公咩關係科，佢一句就串埋去d市民記者度，驚死無交打咁

同埋我諗你講既藝人會俾人話係藍係因為呢個post

警棍終於有女主持

重點係我唔係想批鬥邊個係藍
都唔係認同啲人隨便話人係藍
你舉既例子我都唔覺得可以完全將佢哋歸類為藍

只係我覺得娛樂圈唔係個個都係藍所以先post個list出黎
另外大家好鍾意見到呢啲post就話
：「乜xxx都係黃/藍？」
每個人俾人話係黃/藍都有原因
其實宜家有social media有google search自己去睇睇唔係好難

謝安琪咁黃會唔會好難做

Like 錯

全港狙擊張繼聰全家啦屌佢老母

唔係個個都藍
但個list已經標籤左一d人黃藍
所以我話好多藍其實都可以唔係藍
同樣道理 有d黃其實都可以唔係黃

係呀 所以你既標準係點？
係咪就係2014年既說話係先於2019年既說話之上？

Dill, 邊個睇警訊？？？

尿黃

白警

唔撈啦，出嚟大把嘢做

已成軍妓

底褲就白

咁係你界定dear jane 係黃
所以我咪問返你係基於咩標準
如果係基於ig一句冇subject 既句子就可以override 晒咁多年黎對傳媒講過既野 開show既行為模式
咁其實可以唔使標籤黃藍
因你所講既黃其實係做緊你所講既藍既野

乜依家啲廢佬都開始睇連登？

你請呀？

大把黃店都執笠
發緊夢

王喜請緊助手

黑警出左《警方努力啲耕耘》之後佢咁講
咁算唔算黃

望下張繼聰個死人樣都知有啦

噢，咁又好肉酸
懷疑對方立場又唔撚俾

佢俾人換番入去前線
到時出到黎扑鳩你果陣
睇下你肉酸d定我肉酸d

佢係換番上前線，唔係俾人炒

想玩分化，慳d啦

係囉

依家咁撚多廢老入黎玩滲透

你信仲有白警？

邊到黃？

張繼聰昨日在沙田出席為香港防癌會籌款的「綠鼻為記」慈善單車日記者會，阿聰表示很支持該活動，還透露閒時會一家三口踏單車。對於內地反日情緒高漲，他坦言支持用和平去解決所有紛爭。
教仔和平與愛
問阿聰會否暫不去日本及罷買日貨？他說：「冇打算去日本，我係中國人。」由於兒子就讀國際學校，有日本國籍的同學，阿聰直言會趁這機會教導兒子要有和平與愛。提到楊怡和羅仲謙被踢爆有進一步親密關係，阿聰說：「唔知佢哋乜嘢關係，但我感同身受，傳媒同藝人應該係友好關係，如果尊重嘅，大家都會舒服。」 採訪、攝影：黃曉妍

應該揾王喜....呀唔係, 佢叫Shinjuku Baton,,新宿景捃, ~~~
去做警_ 主持人啦~!!

重有玩Facebook?

黑警死全家

佢一早離職冇做狗,係亞視做過報新聞!

Cls d乜先
Cls唱得咁難聽都得
太空泛 咁好咁多遐想
同港豬就咁講句好嬲冇分別

其實係 我覺得每個人覺醒時間同程度都唔一樣
我唔會因為其他人太遲發聲或者做得太少嘢而覺得佢都唔黃/扮黃

對我地黎講佢話be safe呀乜乜柒柒好廉價
但支那人可能因為咁唔再支持佢地冇得再返大陸開show
對藝人黎講已經要承受佢地既代價

係大陸開show我真係覺得冇嘢
賺大陸人錢有咩問題？

賺大陸人錢
奶到雪雪聲
賺到忘本先係問題

所以好似已經辭左

主持頭條新聞

但係佢都場咗，，就算揸兜都好過繼續對住三萬隻狗？

揚*

女警like 黑警page = 白警
謝安琪黑icon = 藍

Ok姐係得supper係垃圾

如果按照你既邏輯：賺敵方錢既就唔係黃

咁你做過公務員都唔好話自己係黃
咁係根據你工作既行為模式

佢之前係亞視主播

所以咪話你所標籤既藍未必係藍 黃未必係黃
Gem上大陸搵錢 但冇護旗冇撐警都比人話藍
容姨遮眼影相比大陸屌然後跪底護旗又係藍
Dear jane 講句be safe cls就黃
咁你既標籤係為咩
定係其實純粹hate who u hate
Like who u like

Approved

所以我一開始已經講左
我post黃藍list出黎個focus唔係藍個邊
係回應緊覺得「娛樂圈個個都係藍」個條友
況且個list又唔係我整
唔該唔好用個list黎當係我個人既黃藍觀點

我既標準就係有發聲又冇跪就係黃囉
有奶共慶祖國就係藍
gem我冇意見
容祖兒遮眼係呀 但請問件事最後點呀？

成報 2020-04-08
A03 | 港聞
違警隊價值觀 與政治立場無關 《警訊》今換主持梁皓妤被調離

【本報記者報道】警務處用來宣揚滅罪訊息的長壽電視節目《警訊》，擔任主持的男女警務人員必須代表警隊形象。節目主持之一、駐守警察公共關係科(PPRB)的女警梁皓妤(Ruby)在社交媒體的言論引起一場風波，遭受不少同袍向管方投訴，亦被建制派質疑其政治立場是「黃絲」。據了解，警隊管理層嚴肅處理事件，雖然認為梁皓妤的工作未有受其政治立場影響，是稱職的，但認為她在社交媒體發表的言論有違警隊價值觀，包括對「黑警」網頁點讚、發粗口留言等，不適合擔任代表警隊發言人，故此，今天播出的《警訊》已被撤換。由於已駐守同一單位已長達3年，也是時候調往其他單位，稍後會調離PPRB。

自1973啟播之《警訊》，一直秉承宣揚滅罪信息的宗旨，多年來以戲劇形式，將匪徒各色各樣的犯罪手法重現觀眾眼前；披露最新罪案趨勢，提高市民的警覺性。

曾點讚「黑警」網頁 為前亞視記者梁皓妤於2017年3月起擔任《警訊》主持，他加入警隊前，於2012年6月在已停播的亞洲電視任職實習記者，翌年她在亞視以記者身份報道新聞，例如曾報道勞工新聞、父母與子女溝通消息及香港迪士尼的新聞等。而亞視於去年4月停播。

據了解，梁皓妤去年已因在社交媒體發表稱呼「支那運動員」而遭投訴，當時已被訓示。及至近期再被投訴作為警務人員，支持有關「黑警」的網頁，當被人提醒與不宜，要求刪除時，未有收回。有警隊中人指她另一身份是警隊發言人，不宜發表與警隊價值觀相違的言論，認為有損形象。

警隊管理層經研究後，認為任何一名警務人員絕對可以擁有個人的政治立場，但大前題不能影響警務工作。經了解後，認為不適合擔任代表警隊發言人，故此，今天播出的《警訊》已被撤換。由於已駐守同一單位已長達3年，也是時候調往其他單位， 稍後會調離PPRB，其工作將由張繼安接任。

你錯logic
係政府做野都可以係黃
正如呢個post 既主題女警都可以係白警
但我冇講過好似dear jane 咁既野
我做野之前、上年6月之後既行為模式使唔使同你交代而換黎一個「黃」既標籤？

她又被投訴作為警務人員，支持有關「黑警」的網頁，要求刪除時，也沒有收回

真手足黎君子不立危牆之下做咩咁傻靜靜地黃嘛

wowowo

摩牙

要唔要死全家?

正

而家你屌鳩人地下話？要話分化都係你啦弱撚智

扮乜鳩野懷疑人地立場姐，612之前都已經叫緊支那人，政治覺醒仲早撚過大撚把人啦，見到人地職業係狗就起哂鋼，變到對人唔對事，你要話啲無表態既狗我唔介意呀，而家人地大大聲屌柒支那狗都仲要比你係網上單單打打，咁樣仲話自己唔肉酸？洗唔洗佢而家拎支警槍開槍打返死一兩隻狗先叫黃？

換去咩部門咩未知，一口咬定人地返前線，唔撚比辭職既？唔撚比守水塘既？唔撚比調去文職既？成日提高條界咪你呢啲人囉

恭喜晒咁多隻連登廢青成功將曱甴洗返白

幾時再好似雨傘咁
順便比曱甴中出慰努吓佢地

許廷鏗藍架喎

洗唔洗咁，只係話佢係白驚

鳩蛇都唔黑得晒㗎

連登仔話警甴無自己人友就無啦 唔好駁

連登仔話警甴無自己友就無啦 唔好駁

mk妹條女都黃

居然冇比人雞走！？

好似

以前
連登仔：死黑警八婆臭閪 相由心生
今日
連登仔：突然覺得佢都幾靚

係白警啊

即係指咩？ 唔係諗住 想將黑既人變白咁天真呀

角色黎啫

揚到咁仲轉到咩

black cop white cop

On9 仔 幾時有lihkg仔吊過Kay ？
成班垃圾咸濕仔淨係識吊達哥

死柒頭 搵幾個post 黎睇下先

博升職

靜靜地贏又唔撚記得左，乜都放上網講就最撚開心！

港共緊係想警隊越黎越藍啦
點不知呢邊呢幾年做既野又係令警隊越黎越藍

有, 讚口不絕添

估唔到真係有白警

Agger

係 快撚d冚家剷

自己解讀啦

繼安爛面仔

可以做翻人
大家應該支持更生人士

去頭條新聞客串

班兒登仔撚識諗咩

因為人民幣太香

正繼弟

所以話心地好嘅人係靚啲

黑警多謝你谷人氣等佢地d post更容易傳出去

功能組別都話可以進攻拎資源
咁點解做狗唔得呢？

班垃圾狗係狗訊比fake news點投訴？

張繼聰就好啦，有得食軟飯，勁多人恨都恨唔到

嗰個帖有留過叫言都切腹死啦
一個on9貼出嚟，其他人又幫佢推文

搵小薯茄黎拍MV =黃
依家黃既門檻

咁學生妹又關港共支共咩事呢？
承認連登自己啲on9起底文化有錯要改好難？
下下推去政府到就叫解決問題？

你咁講ekids tommy以前人品差又係咪扮黃？
咁係咪反政府反黑警前要做人品測試先俾反？

直頭過去幫手王喜啦，下下要個真警隊英雄一人演n角，加返個女將啱喇

好，三萬thx減一

下 想知幾時Kay變咗藍？原因係佢無大聲清晰自己係黃？

啲狗都憎支那人唔奇喎

楊千嬅都有爭議？紅到咁

張繼安唔係一早做咗主持咩

人地可以話係大部份都係黑警啫

即係中國都有品蔥嘅道理

淨係 對黑警親戚嘅行為無示
呢樣已經夠

3月8號7個黑警圍住一個手足侮辱恐嚇 記唔記得佢? 好想條片做國際文宣

條友齋噏
唔駛當真

你on9?

佢食政治飯，有義務出來大聲宣示

呢幾年一直覺得呢位主持唔靚但係又幾順眼,自己都心諗:屌點解會覺得狗順眼!
而家發覺真係相由心生 冇睇錯人
btw 由佢沉啦 唔好再搞人

以下就我自己個人意見啦 大家理性討論

本身我有見到佢ig早排轉咗黑色icon 所以我係覺得話佢係變質同佢呢個行為係有矛盾 個陣轉做黑色icon其實都代表住自己立場 如果真係變質為賺人仔 又點解會係咁敏感嘅時世下都咁做呢 呢個係我嘅疑惑啦

咁我之後有次食飯睇到佢viu tv個節目 講佢抑鬱症個啲經歷 佢其中一樣講到係佢慢慢開始將啲歌由社會變到寫翻自己 因為發現自己無正視自己嘅感覺 想搞翻掂自己先 聽完其實有啲明點解佢今次無好公開咁表達自己立場

我自己就覺得佢自己係解決情緒病都未必handle好哂 再用一個公眾人物身份去處理這個社會敏感問題 真係難上加難 其實artist發聲個代價同我哋一般人好唔同 你見到𡃁妹 梁嘉琪佢哋一發聲都即刻俾人抄魷魚 係 係我哋可能有啲普通人都會因為黃俾啲藍屍賤種抄 但我哋同佢哋唔同係 佢哋仲會有好大嘅輿論壓力 來自藍屍又好 來自支那又好 呢啲壓力普通人都未必承受到 更何況有情緒病嘅人

(亦都係因為咁所以我哋要去黃藝人同黃媒體CLS)

我知道有啲人會話咁點解xxx做到 謝安琪做唔到 其實呢個logic就好似有人問你點解勇武做到打狗 你做唔到呀一樣 我自己覺得佢有轉icon呢個表態 對於公眾人物嚟講已經係半勇武級表現 之前雨革佢唱雞蛋與羔羊呀 獨家村 你們的幸福都係勇武級 呢啲都係佢對香港嘅付岀 我哋唔可以淡忘

同埋抑鬱真係好辛苦

不過都係戴頭盔先
如果謝安琪fc咗變咗質我就一定頂佢個肺同會boycott佢 但凡事都係fact-check 咗先 黑警死全家係唔包手足的

你on9? 佢微博打武漢加油

屌睇第一行啦
唔撚睇喺度屌屌屌 盲閪

我睇個POST仲以為係講肥到成隻豬個女主持
估唔到係個女警

佢老公都係警察，白唔白就辭左職先講啦！似兩頭蛇囉！

繼續做好呢份工

當連喺TVB嘅ali都出聲
隻淫K同佢藍老公一齊潛水
都有人幫佢護航

有冇方法支持到佢